機場出現水炮車

Push

射D遊客

射旅客

同D旅客一齊Let's get wet

大炮車 都唔驚

推

係咪傻撚左，走去污染機場？

機場白變藍

潑水節